[緊記避開藍店] 利舞臺Zoff職員偷拍商場遊客

話說琴日係利舞臺u記買買下衫見到好多人突然湧入商場，
諗住上一層八掛下睇下係咪有咩大減價
一上到去見到個後生既zoff職員好興奮咁拎手機影d係商場既人，
另一個睇落年紀大d既仲走去提佢「喂你係影影果邊啦」
成個店面d人拎住手機周圍走，好似唔洗睇舖咁
之前有人講過莎莎職員影相果單野，唔知大家仲記唔記得。
唔知係公司落order叫員工影相定員工自發，但真係大時大節自己睇路避開喇。

自推下

再自推下
好人好者唔會做藍店

同樣返工係銅鑼灣 上頭要求影低附近情況決定需唔需要收工